健康合法活動 - 行路返工/放工行路返屋企

我住東區，行路去中環返工，不是犯法吧
如果我住將軍澳，想健康啲，北角落車，行返中環，不是犯法吧
如果我住新界西，想健康啲，上環落車，行路去銅鑼灣返工，不是犯法吧
人人行路返工，人太多，行出馬路，不是犯法吧

推 1/10

就快係街出現都係犯法 只要身邊有超過3個人

新玩法，拋磚引玉

行動post 香港人！番工！1025和你返工